連登係支持共產黨

一到選舉 個個都話要投共

有共產黨 有新中國